想問下當年spi嘅兄弟仲健在嗎

all in輸大半
但幾個月之後又重新做人
宜家贏翻個本